* total de bugs (Abertos, fechados, e etc..)
* bugs por pacote
* bugs Abertos por pacote
* bugs abertos por mês
* lista de bugs antigos
* descobrir os pacotes que tem a maior quantidade de bugs não resolvidos.
* cruzar informações de bugs e a versão do mageia para descobrir se o bug 
  pode afetar alguma das versões do OS suportadas.
